{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020061",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 굿타임"
    },
    "text": "この宿は計26室の客室を保有しています。近くには仁川1号線の富平市場駅、1号線の富平駅、仁川1号線の富平駅があります。韓国語対応の案内サービスも提供されます。客室は2名基準で料金が策定されており、いくつかの客室は追加人数を受けることができます。退室時間以降は、追加使用時に1時間当たり5千ウォンの料金がかかります。1階にはミニカフェがあり、様々な飲み物や軽食が楽しめます。喫煙はゲーミングPCが設置された客室でのみ可能で、残りの客室は禁煙です。高仕様PC客室はGTX1660Tiグラフィックカードと32インチカーブドモニター、機械式ゲーミングキーボード、G7ゲーミングマウス、ゲーミング椅子、サウンドバーと一緒に提供されます。振動ヘッドセットは身分証明書をお預かりした後、フロントでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには富平市場駅、富平駅、富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "韓国語対応の案内サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "客室は追加人数を受けることができますか？",
            "answer": "いくつかの客室は追加人数を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "退室時間以降の利用料金は1時間当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはミニカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ミニカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ミニカフェでは様々な飲み物や軽食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "喫煙はゲーミングPCが設置された客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "残りの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "高仕様PC客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "高仕様PC客室にはGTX1660Tiグラフィックカードと32インチカーブドモニター、機械式ゲーミングキーボード、G7ゲーミングマウス、ゲーミング椅子、サウンドバーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "振動ヘッドセットはどのようにレンタルできますか？",
            "answer": "振動ヘッドセットは身分証明書をお預かりした後、フロントでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 403
    }
}